（統計）邊一間外國嘅大學最多香港人

如題

城市大學

外國喎

Skr

禾地 城大 國際視野 全球第一
過千個大陸 international student

英國嗰堆

含大

呢個無咩好爭議

中國 暨南大學

LSE UCLA UCL

unsw

香港人喎

UBC

笑咗
Exeter都>>>>>>暨南

我都覺得係
真係海量
多到有啲驚
名副其實香港人大學

Exeter幾多？
中國個間在讀既應該都有 ~7000-8000

清華

見你咁耐唔覆
自己走咗去check
Hong Kong (Special Administrative Region of China) [Hong Kong] 416 18 3 406 20 2 425 21 3 456 34 3 493 29 4

UG/TPG/RPG (2018)
533 34 6

都係得600件左右啫
好多咩？

source:

咁多港仔既咩 暨南

4+1 12分就免試取錄。。。

港共政府課金畀你上去讀
12分就入到
大把大陸妹畀你屌
又唔遠

讀書唔成上去屌下西其實都唔錯啊

Surrey, Exeter, Coventry, UEA

真外國既話 都幾難唔係UNSW
UCLA 個d其實只係多蝗

15分就有得讀medic
仲有獎學金添聽講

英國間間都多架啦
Sussex 果d你唔講？

city u